$2000筆直買headphone係屋企用

ath m50x
akg k 701

求介紹，正係試咗m50x, 用iphone 7 試， 感覺比im70差
定係iphone 唔夠推？ 係屋企用電腦推會易啲？

m50x邊使2000

around $1400
btw冇得試k701, 冇得比較，亦軒都冇。邊度有得試

利申 雜食， 乜都聽， hiphop kpop jrock 動漫op ed 台灣 香港 外國 乜鳩都聽， 不過傾向重bass嘅感覺

去星際三樓試下
有部座台DAC比你試耳牛
仲好好服務

電腦推會唔會好過iphone推

留名學野

睇底板或sound card

有冇得試akg k 701

K701你係鋪頭用座台DAC試既話
你買到返屋企就知咩事

上次去好似冇

即係點
btw m50x 同 k710 你點揀

不過有幾個ATH既耳牛試
你可以試下插電話同佢部機既分別

3樓邊間，聽日收工去試

你直接電腦或者手機推唔郁
你search下咩叫k701 手辦

msr7
mdr-1a

買 massdrop hd6xxx

thx, 已鎖定model l, 係驚冇得試姐

k712pro

Dt770 pro 32ohm

MSR7